{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001271",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포(모슬포) 호텔 52"
    },
    "text": "2022年10月、ホテル52が新たにスタートします。 ホテル52は清潔と衛生を最優先に考える宿泊業です。 海のすぐ前に位置し、オーシャンビューと日没が美しいホテルです。 ブリ祭りの距離であるモスルポ港まで歩いて500mで十分利用でき、雲津港まで車で4分で行けます。 ホテルの宿泊客は乗船料の割引も受けられます。 カフェ52をご利用いただくと、コーヒーや酒類の30%割引、テイクアウトやデリバリー料理を店内でお召し上がりいただけます。 チェックインは午後3時から夜11時までで、夜11時以降のチェックインをご希望の場合は予めご連絡ください。 チェックアウトは午前11時までで、延長はできません。 宿泊人数を超過した場合、1名当たり1万ウォンを当日現地にて追加決済してください。 ベッドルームには追加の寝具類を提供していません。 自転車は客室内に持ち込むことはできず、客室の廊下に設置された指定された場所に設置する必要があります。 ホテルは自転車の盗難や紛失に対する責任を負いません。 客室はすべて禁煙客室で、室内での喫煙は絶対禁止です。 ホテルは無料駐車可能で、バスや大型車も駐車できます。 ペットは入室できません。 カフェ52割引イベント中で、コーヒーや酒類の30%割引、馬羅島や加波島の乗船料割引特典があります。 カフェでは食事も可能で、朝食は提供していません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテル52の立地はどのようですか？",
            "answer": "ホテル52は海のすぐ前に位置しており、オーシャンビューと日没が美しいです。"
        },
        {
            "question": "モスルポ港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "モスルポ港までは歩いて500mで行くことができます。"
        },
        {
            "question": "雲津港までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "雲津港までは車で4分で行くことができます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、ホテルの客室はすべて禁煙です。室内での喫煙は絶対に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から夜11時までです。夜11時以降のチェックインをご希望の場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。延長はできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を超過した場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "宿泊人数を超過した場合は、1名当たり1万ウォンを当日現地で追加でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "自転車は客室内に持ち込むことはできますか？",
            "answer": "いいえ、自転車は客室内に持ち込むことはできません。客室の廊下に設置された指定された場所に設置する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、ホテルの駐車場は無料でご利用いただけます。バスや大型車も駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "カフェ52ではどのような割引特典がありますか？",
            "answer": "カフェ52をご利用いただくと、コーヒーや酒類の30%割引、テイクアウトやデリバリー料理を店内でお召し上がりいただけます。"
        },
        {
            "question": "カフェ52で朝食は提供されますか？",
            "answer": "いいえ、カフェ52では朝食の提供はありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 426,
        "QA": 509
    }
}